約砲慘遇腥味女神 他乾嘔3分鐘仍續戰！網友笑噴了

一段中國男子約砲女神的「慘劇」影片日前在《批踢踢實業坊》引發議論，兩人在做愛時要轉換為背後式，但男子疑似聞到女神下體惡臭，結果不斷作嘔，令網友好奇「鮑魚真的會臭到讓人嘔吐？」有人則彷彿也是遭遇過類似情況的苦主，直言「真的會」、「就像打開鯡魚罐頭那樣驚悚」。
相關新聞：【超瞎影片】學網美嘴叼麵包餵海鷗 慘！直接被賞一臉大便
這段約砲影片日前被上傳到成人網站，兩人先後進行了騎乘位和傳教士體位都沒有問題，但換到背後式時，男子問了一句「怎麼紅的啊？沒月經嗎？」女神表示自己月經並沒有來，要男子繼續做，但男子忍受不住直呼「哇嗚！好臭！」之後便開始不斷乾嘔，女神強調自己也沒有婦科疾病，大概只是血的味道，但男子仍不斷想吐，哀怨表示「妳這是什麼味啊！」男子經過了二、三分鐘的乾嘔、休息，但之後還是忍臭續戰。
男子覺得不舒服地躺在床上。翻攝畫面
男子覺得不舒服地躺在床上。翻攝畫面
性愛過程中的慘烈情節引發議論，許多網友留言表示「鮑魚」真的會臭，「真的有腥味」、「感染的話」、「之前遇過一個，她一脫內褲我就軟了」、「細菌感染的話會超臭」、「應該是發炎吧」、「有臭味通常是有病，就算不是性病也是有細菌感染之類的」。
雖然男子的這次性愛好像有點慘，但讓網友看得狂笑，「影片真的笑死」、「快笑死！他還作的下去喔」、「影片真的超好笑，結果男的還是上了」、「這什麼搞笑片嗎XDDD」。而沒看過的網友則是狂敲求搜尋的關鍵字。
一般年輕女性下體產生異味的原因，通常與有發生性行為、生活作息不正常、愛吃甜食、月經失調或水喝太少等因素有關，導致陰道酸鹼值失調，容易產生發炎感染的問題，如果有時間可以直接找婦產科醫生做檢查，就能馬上消除疑慮。穿著牛仔褲、緊身褲，也常會導致女性下體悶熱、搔癢，甚至分泌物增加、有異味等不適症狀，醫師建議，最好穿輕薄質料的裙褲，避免陰部因悶熱孳生黴菌，並且多喝水，以利細菌從體內排出。（即時新聞中心／綜合報導）

伯母最近還好嗎？

把聲勁溫柔

梁家輝.gif

教樓主老母

救*

臭你又奶

要臭到嘔真係唔簡單

應該有性病

所以寧願屌屎眼，起碼日日洗

以前年少無知，一路做一路奇怪點解間屋會有鹹魚味， 陣味真係超似

咁勁嘅post無人推？

屌你老味飲食台，痴閪殼

呢啲真係有片

有女神你屌
臭啲都照上啦

唔會臭到鳩縮咩

約分幾秒? 我飛住睇唔見佢嘔

26:00

嗅到嘔

笑撚到仆街，臭到咁都已經係有病啦仲要繼續屌

好撚慘比着軟埋叫條女走人了

畀咗錢

36:10果下

越想屌，塊閪有陣鹹魚味

咁撚香

正臭屄

一對奶水晶般吸引
椰子般的乳部像波神

無用洗gap水？

支男心諗：幻覺黎女神連屙屎都唔會 點會流綠汁

洗屎眼有咩用，條腸咪又係有屎

一鳩樣

Cls

背對背再嘔
仍聞到好臭
那會怕臭腥不分你共我

重要唔好饋黎多一Q

清水健奶綠汁

臭係因為有無數子孫係入面？

過期子孫

笑撚死

笑死

真係嘔
笑撚左

Pornhub都唔識睇乜野咸片啊你

聞到你即時作嘔啊

通常係條女有病或有菌

分分鐘屎都冇咁臭

好撚好笑

係街好想睇

咁既味就算一年冇打J都扯唔起

沒沖涼

Steve-O

痴線

Jackass，經典

心思思想屌閪

仲硬到咁勁

正宗俾錢買難受唔知俾咗幾多錢呢

有性病。 睇醫生啦。

用d汁撈飯

臭你又又屌

哇屌

見字都想嘔...

其實好多女仔唔識洗？

佢無奶
後入已中招
咪屈

咩係痴閪殼

Original link?

屌你係公司用手機偷睇點睇

Wow好臭

粗口

真係臭閪

正宗臭閪

哇, 好臭

表情好撚豐富

痴撚線

奶屎眼

真係臭就鳩縮啦

似做戲

林俊傑 - 背對背擁抱？

條女個樣

似叫雞偷拍

笑撚死 笑片嚟

超級人造人

大陸叫酒店雞仲貴過香港

香港一般唔係好貴

jackass 某一集，唔記得

急！612基金得返好少錢！

笑死人，賣返d音響出去咪有錢咯
販民臨走仲要cap水吖

痴線，笑左

我唔否認佢係柒，
不過我只可以同你講，
612嘅錢係有用到喺手足身上

有冇咁誇張... 遠到咁都聞到

收皮啦

屌你老母 阻撚住晒

擺明入面臭出嚟 點洗郁係洗出面有鬼用

講事實又屌？

自己約的閪
喊住嘔住都要屌完

呢啲係痾尿唔抹又洗得唔乾淨

咁都俾咗方法你揾錢啦
宜家612唔夠錢吖嘛，賣返晒d音響出去咪有錢咯

我覺得音響問題係值得被針對嘅，
所以你捐都係可以理解。
但如果係因為呢個問題而唔捐，
令到手足冇錢打官司會唔會有啲本未倒置？

抹錯方向都會 將後面啲細菌帶咗去前面

點解要打官司
你個思維仲停留係19年六月之前啵
更何況入去坐下留咗案底再出黎做嘢咪更加無所顧忌
衣d係好事，就算俾你打得甩，你咪會覺得香港法治仲有呼吸，下次繼續做和理非

肯定唔係，尿味係壓，多數係D毛掂到啲尿又洗唔乾淨

你冇俾狗咬咪可以口響囉

我口響又點？我講嘅唔係事實？即係入咗去坐之後就會變和理非？有咗案底反而會變和理非吖？

咁佢告你傷人17係咪又要硬食呀屌你？
人哋想打官司減刑又要你批准
自己冇事就屌啲有事嘅人唔識諗
你咪試下自己咩五年刑期上身囉
睇你到時屌唔屌人打官司

係
硬食
出完變好漢

屌到生無可戀咁嘅表情

試過一個狗仔式個陣真係會聞到
不過好彩佢唔係好濃
係有少少海味鋪魷魚味

聞到真係會縮一縮
不過照屌硬上

港女都係臭

飲食台

應該係就黎M ，屌到黎咗少少，啲M臭可能真係咁

哇你老尾

啱啱一路行街一路睇

好多gif留名

弱智仔 比狗屈叫人硬食唔好打官司

你打官司都輸啦
脆脆地認咗佢咯
d錢留返黎澤袋咪仲好
出到黎起碼有銀磅身

香港d女女洗唔洗下隻閪架

睇字都覺得臭

哇。。。

「怎麼紅的啊？沒月經嗎？」
好一招碧血洗銀槍

笑撚到我仆街
諗起不準笑果個大西

笑撚到仆街 個大陸佬個反應

lm

女人個陣條女:等一下
條仔:等你妹阿就是要操死你
笑撚死

片呢？

條片好好笑 d對話

呢個post好撚臭

真係笑撚死 狂死裏屌條女

神回

假波

點解開頭 69 會聞唔到？

瞓喺度可能有少少鼻塞掛

有啲臭味係要有一定距離先最勁

好在佢動手不動口，唔係中毒身亡

專業hehe 話你知，約人玩之前會灌水灌到乾淨為止

都係建議大家 Backup 一下...... 通常呢啲好快就冇咗....

灌腸我都知，但佢話洗屎眼唔係灌腸

屌 留黎J咩.....
個反應真係 隔住個MON都覺得臭

睇片都覺得臭…

條女應該係外圍嚟…

食得太重口味會西臭

臭到嘔既應該有性病 條仔仲話好紅

紅所以有性病 合理喎

屌你老母條女仲要含返

食咗偉哥啦 扯到停不了

笑到仆街個支那仔

撚都日日返出黎洗，唔通up 足一日拎出黎扑野就唔會臭
扑野前都要有準備清潔架麻你唔會反出黎見到芝心邊都照請人食咁重口掛

有菌，通常係劇臭係有性病

嘔完之後又繼續屌cls

好好笑

唔明點解屌屌下先聞到
佢一開始了閪果陣冇味？

呢條友好似食開d酒店妹，瘦底但摩打腰，係咁鑿嗰d嚟

啲嘴臉好柒

笑撚死我😂
佢之後再屌條女果震 你地留意下個男人既表情
有幾次換位都想嘔咁
佢最後軟 都係可能因為太臭頂唔順

條女個樣幾撚心虛

食緊pizza

即係咁

不搞了不搞了

小弟有一day由旺角返屋企，由於太夜，因此要搭亡命小巴

在小巴上坐在司機後的一對情侶，在上車後不斷鬧交。
女的不斷鬧男是僕x，而男則鬧女的是死八婆。
經過15分鐘的「口部對戰」，男的終於忍不到，講了一句粗口。

男︰「正臭x，講極都唔明，正臭x（x為粗口也）」
女︰「如果真系臭，咁你又『奶』」

突然全車靜曬，司機減速駕駛。

各位男士要講粗口鬧人要三思
免得把生活公諸於世。

約砲慘遇「臭鮑女神」 臭到乾嘔3分鐘仍續戰！網友笑噴了

無碼片：

笑到仆街

臭到鳩都縮啦
爛臭閪都屌有冇咁飢渴啊

支那仔個反應笑到仆街

手機睇唔到？

隻狗臨嘔前個樣

睇幾多次都係咁好笑

隻狗係咪成口都係屎 係度妹下妹下

可能插爆左裡面粒椰菜花

應該啱啱嚟完M，條女衛生意識差，up到個閪有咸魚味

煙剷對臭味既容忍力確係高啲，一般人應該嘔左

配埋碗白飯就正

鹹魚汁白飯都比你念到，好撚嘔心

haha

咩係外圍？

個閪咁臭插完條女仲要含返

雞

真係笑撚到我

有套

jackass

1. 膠樣
2. 中超
3. 閪臭
4. 態度一般
5. 技術一般
終極DM

點解外圍解做雞

用口吸啜弓細菌係重囗味

有冇廿年

嗰陣就應該即刻入廚房攞碗飯
一路扒一路屌先啦
又慳返碟餸

唔知臭唔臭得過條女有臭狐呢

Jackass
Ban

D 女唔會覺得自己臭？

應該好似上面巴打咁講，屌屌下屌爆左粒瘡，所以條仔先話見紅同無啦啦咁撚臭

不要吃臭莤啦！ 臭莤很難吃你知道嗎

拉

但佢仲屌得落嗰下好嘢

咪係
其實係咪放屁咋
之後狗仔式都無事
覺得佢食正個屁就真

成條片笑到仆街

條女叫佢等陣 條仔就屌佢話我現在就要幹死你跟住狂頂

態度勁閪

:嘔~~
有月經嗎!?

:沒有，我...我沒有來啊
肯定是那幾下弄痛了
不管了，先搞了

:哇好臭!!
哇嘔~(乾嘔)

:那那我就先去洗

:嘔~(乾嘔)
嘔~(乾嘔)
這甚麼味...
嘔~(吐垃圾桶)

:我也不知道
恩超痛的(想用嬌喘掩蓋尷尬)

:哇嘔~(吐垃圾桶)
你有婦女病嗎

:蛤~我沒有阿
我沒有婦女病阿
就剛那幾下頂得太痛了阿

:嘔~(乾嘔)
你這甚麼味啊

:血的味道唄

:嘔~(乾嘔)
嘔~(吐垃圾桶)

:搞阿
繼續搞阿
快來把我搞硬
我要搞阿

:等等我弄弄環境

:哇怎麼這麼多血阿
不管了阿

:那換個套吧

:嘔~(乾嘔)
怎麼那麼~嘔~(話都講不完還要搞O_o)
嘔~(翻身跑去吐垃圾桶)
不行，我硬不起來，給我摸
搞硬
嘔~(乾嘔)
嘔~(乾嘔)
嘔~(吐垃圾桶)
你跟我說 這到底甚麼味

:血的味道

:嘔~(吐垃圾桶)

:你不要吐了

( 吐到喘大氣)

:我們洗一下再來吧

:我不行了
好，我洗我洗(還是要XDDD)

應該真係姨媽到

唔是 係菌入侵

我都諗緊條女應該放無聲屁

好撚臭呀個閪

以為睇錯post 睇睇下 唔同野

噢shit

純文字討論

賓印post 啲人未除褲已經聞到臭閪味都照屌